\chapter*{Závěr}\addcontentsline{toc}{chapter}{Závěr}\markboth{Závěr}{}
\begin{large}
Hlavním cílem práce bylo vytvořit algoritmus pro multi-agentní hledání cest, který počítá s~produkcí a~konzumací robotů. Nakonec byl vytvořen celý řešič obsahující tento algoritmus. V rámci práce byla vysvětlena teorie, bez které by nebylo možné porozumět zbytku práce, následně provedena rešerše ohledně problému, na~jehož vyřešení práce pracuje, popis robotů, na kterých byl problém demonstrován a~popis samotného řešení včetně pokusů.

Jelikož se jedná o první verzi řešiče, je zde prostor pro vylepšení. Tím by se mohl zabývat kdokoliv, kdo bude navazovat na tuto práci. Využití pro tuto práci nalezne jakákoliv firma, která pro svou skladovou logistiku využívá nedecentralizovaně řízené roboty.
\end{large}